大君伐 張展報導武肺疫情被重判四年， 習帝新年賀詞令人作嘔

大君伐
張展報導武肺疫情被重判四年，
習帝新年賀詞令人作嘔 |
大君伐(第2節)
21年01月01日

香港花生
220K subscribers

主持：陶君行、Anthony、亞龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: